搵個你愛嘅人，不如搵一個愛你嘅人？

話說小弟中意左個女仔三四個月，但係個女仔過左大約一個女之後開始起兩個之間嘅關係中離開。
所以小弟有感而發，同大家傾傾到底要搵一個愛你嘅人，定係一個你愛嘅人。

愛你的人 你無感覺 到時候對你太好 你無咩感覺自然覺得內疚

你愛嘅人 辛苦自己 得到嘅回報可能只有同情心

我愛既人

我啱啱起度諗，但一個愛你嘅人，自己都會有可能去愛番佢，所以先開post 睇下大家點睇。

但如果你愛嘅人一直都唔會愛番你呢？

你都未必會愛返愛你既人...

咁不如搵個你愛既人 至少都深刻d

我又唔會反對你嘅觀點嘅，我都同意，但深刻嗰一下真係好痛心

過來人
曾經有一個好愛自己既女朋友 但一直都唔係好愛佢
其間遇到一個自己愛既人
但對方 唔係太愛我 甚至唔愛
但 我好明白 我俾唔幸福 個個好愛我既人
早放手對佢係好事
但至少 我可以 爭取 對我自己鍾意既人
即使對方到最後都 唔選擇我 但我都唔會後悔

你識痛 証明你仲生存緊

我先唔要深刻

有時覺得仲痛過失戀

錯 係你已經失聯哈哈哈哈哈

失戀

但係你去追求人地嘅時候，自己都知道只有差嘅效果，仲會去做？

青，可唔可以唔好咁直接

唔係應該搵相愛既人咩？

我知架喇